唔識睇場合講嘢嘅人係原罪嚟

其實唔出聲冇人話你啞
搞到個氣氛咁僵有意思?

真

踩中你條尾？

如果ching身邊有個咁嘅人 每日嘅生活一定好有趣

佢老母叫我表演吓鋼琴on99

咩情況下?

會扮唔識佢